[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (37) - 3 Years With Red Velvet

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Red Flavor 一位粗卡

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live YouTube Link

五缺一偽團綜 Level UP Project

Teaser Clip 1

Teaser Clip 2

Preview Clip 1

Preview Clip 2

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
Teaser 1

Teaser 2

MV

Live Acoustic Version

MV behind

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

大型頒獎禮獎項

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

高祖
think B

宅熊
Sensible K
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer

啤啤官方應援

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Rookie

RF

레드벨벳 3주년 대댕큐

新po留名 宜家去韓國lu

留名

一路順風

希望你見到周潔瓊啦

3歲啤

專一龜黨留名

專一啤黨留名

早晨
留名先

留名
啤啤3週年快樂

LM

新人留名

Lm

wandy 飯留名

個真人show熊好正

三周年留番個靚名

專一飯lm

不如一槍殺死我

表情包數量直迫承歡

成日笑老人家咁樣好咩

lm

國絲到最後total爆左幾多隻？中到你龜未？

數字唔講中唔到
搵左男神男人巴收左
見到我都濕濕地

留名，三週年快樂

呢到幾錢

同我地爆一次FS碟既數價差唔多

咁我寧願上網收好過…
但係唔知另外嗰五張喺邊度走出黎…

最慘係爆咁多都唔齊

原來另外嗰五張係要買呢個曲奇 set

新post留名
講多次三周年粗卡

呢set係咪就係30000won送一張

劍菜黨

垃圾yes卡冇出門面

我見人d圖都係 1set 開3張出黎

三線冇人留意係咁上下

正喎呢套嘢

唔使諗啦，賣晒啦

LMMLLMLM

一落機去到就冇晒

啲卡有突會唔會賣

上網見人講上午就已經

見到咁限量
實有班人攞去炒

明洞又冇ddp又冇 問佢聽日有冇佢又話未知

又要食炒價

啤啤已經上左一線啦

炒唔緊要最緊要買到

唔知今日會唔會有vlive呢

究竟點解GB左先有碟

啤啤咁紅好欣慰

可唔可以變返做三線…
而家要齊卡好大壓力…

可能人哋海運呢

變返三線咪即係走下坡

啤粒爭氣啲啦

留名
啤啤3週年粗卡

買咗18號頭場
老人家無記性，想問Plan A係包一晚定兩晚酒店？真係唔記得咗....

A餐係三日兩夜，到時見啦

Thanks!
到時見呀！終於可以一睹額總風采

貴婦團個網多左D資料睇下

無錯，我都等緊佢餐飯

睇黎19號啤粒係果邊聚一聚最好

有無人5號去接機？

我有收到佢email,不過睇唔到多左啲咩資料

我都無18號飛 我嬲

x2

洗唔洗報定名

額總有的是錢 冇飛怕甚麼

我想去接

我會俾定個list額總你架啦
到時等你話事食d咩

專業港豬3點先去到機場係咪可以慳返車錢

要入personal notice睇喎

朝早就要去到啦！

想問下佢哋五號幾點左右會到
唔撞返工時間的話想去接機

想去接但要番工

confirmation notice黎無咩特別野

有講抽飛張檯開放時間

返咗屋企聽新歌未呀？

我都想知幾點機
想送機 唔知會唔會好早

同牛牛買？

無聽i dont care
我剩係知啤啤gb左
而家睇唔到車厘好寂寞

U巴

摩牙
唔好比佢停

三周年粗卡
五號我去接機啊

痴線佬 接機果日大叫車厘you are my wife

接完機可以一齊去睇con

John

唔做呢d做個高質啤粒

呢d緊係留番fs先講
不過要學好韓文先得
驚講英文車厘聽唔明

唔會啦
車厘d英文係唔差，真係講得兩句架

真係得兩句咁囉

我都想去接機

ok到時入到fs講
學霸車厘

唔會係講hello 同 byebye呀嘛

淨係識d好簡單嘅生字

Hi i am yeri

呢個係白菜黎… 熊d英文都好過佢

真係天作之合
額仔啲雞腸都係得HI同BYE

肚臍仔

所以你兩個溝通唔到

好mean呀

明明係yes卡,但係都好想齊

隊長龜

去接機好似MB個癡線佬咁大叫都幾好

睇住比人當你狂飯捉走你

呢個係四蚊成果！？

你就想

勁

計番大約15蚊張

抽中成本價

三週年留名
話咁快就3年..
叻女啤啤要繼續努力呀

行開啦
你唔好下年先講

國兒唔好咁啦，芽仔唔洗睇世靜咩

感動既係芽仔仲記得啤啤

差啲唔記得左佢

對唔住我激動左
一見到佢個名就諗起隔離po有張圖十指緊扣就嬲嬲地

又有料爆？

全球唯一一個十指緊扣呀嘛
大叔仲要認得佢添

好彩啤啤fs唔比影相 如果唔係就要砍手

你去完fs好似未講有咩經歷喎

唔係8月3號先岀咩
我見佢寫3號先岀你抽到嗰幾張
如果岀咗嘅話，聽日一定去爆

芽神

出左喇

已買

想買啤啤個eco bag

唔洗理佢地呀..
我今日係真點叻啤粒牙

留名跟進

今日仲有幾個鐘就完....
做一個幾粒鐘既啤粒

唔係仲信佢呀

啤啤三週年粗卡
雖然我係今年一月左右入坑
(即係飯咗半年左右)
但係望到啤啤係呢一年入面有齊團綜 飯名 演唱會
都真係幾感動
而且我飯啤啤嗰陣正值我考緊dse時期
佢地嘅歌陪伴咗我整個dse
真係聽完成個人都醒神哂
啤啤之後要大發啊

你地可以唔信我
只要啤啤相信我就可以

其實... 啤啤D 歌喺係屬於考試禁歌黎

高祖係未接替承歡做咗新一代表情帝....

幾時會去拍柔順劑廣告....

嚇死高祖咩....

覺得阿菜呢排玩得放左好多

佢呢排真係癲咗呀....

OPPPAAAAAA

有聲架....

痂線架

芯仔F

女飯表示想B段片cut左oppa叫onni笑死我

睇完先知原來佢可以咁癲

唔好咁啦，儲咗幾年錢等今日 同埋都話我比較想睇頭場

收聲啦賤芽 又衝出嚟做乜

想你同我隻揪牙柒頭

走啦，我唔想傷害你傷害無辜

畨

你傷害佢啦
我想睇呀
唔好傷害其他人就得架啦

我就傷害埋你！

係咪要我出圖先
我之前有backup定架

啤post 之日常 - 各大芯互 bin

仲未搵到18號飛

你聽左隔離新歌未

唔明你講乜
總之你傷害我可以
唔好傷害我[black]老婆世正[/black]啤啤

哥哥的想法中字

芯友特別惡

由你睇豬西果日已經傷左大叔啦

cap 埋圖俾你地bin又點話…

viu 有

其實你有無諗過有d人唔係用黑底主題會睇到你d黑字

嘩又有嘢睇
近排真係好幸福
同之前好大對比
一集weekly idol都唔知道loop咗幾多次

我立即dllm

平時出開ptt搵野睇 sor

有被愛既感覺牙

blocked

Viu好多綜藝/劇都好快有中字，仲要係廣東話

戴耳機講壞話嗰part係咪俾人cut咗
好想睇

viu好似好多廣告

睇劇都係一開始兩段30秒之後就無啦喎

之前睇蒙面歌王好似每睇20分鐘又一段廣告

唔使你俾錢咁就更係要睇多幾個廣告架啦...

做乜啲中字咁有效率 以前起碼等一個禮拜

呢句真
以前小字幕仲要等得耐
啤啤真係唔同左啦

人地咁有心機效率
廣告都要坐定定睇埋

寧願睇下廣告好過左搵右搵啦

隻熊玩得好開心…

snowball peoject ep.31

snowball project ep.32

又有嘢睇下啦…

咁都仲可以俾到心心

我的眼球淨化了

啊熊

其實呢個咩尼架？不過又幾好笑

今次RF周邊把扇又幾靚喎

買

團綜宜家出到第幾集請問
平時睇開個網得3集中字

聽日先出2-1集

唔洗買啦 條龍由3樓排到2樓 啲扇一插落去就冇晒 一插又冇晒

畀泡菜見識下香港力量，搶唔到唔好返嚟

冇晒啦
明洞ddp coex全部又冇晒卡 曲奇set又冇埋

到時sm車我地去參觀coex

我都係咁諗… 到時跟貴婦團去參觀再買都未遲

好多依到嘅巴絲一齊跟團

econ class有無得參觀

更係啦！
我地仲有個額總美食團由額總帶隊包晒大家食好西架嘛！
又要多話額總啦

$M表示唔喺 Coex 消費既話無得去下個行程睇con囉！

仲有18日

跟團
今次承歡把扇好靚！

本身對旅行團麻麻地，但今次表現有得跟團異常興奮
又可以同大家一齊去食lunch加參觀，睇完con仲有幸食到額總豐富嘅晚餐，真係未出發先興奮！
額總萬歲！

snowball project正wo
幾鍾意Henry 佢好慘
有butterfly聽

仔女無罪呀
btw好奇問下
如果你老公真係入左坑
你會唔會有外遇危機
話哂都多左5個對手

其實呢度有無10個人去

唔會啦，老公中佬黎，佢想都無人吼

你呢？去唔去壯大車厘黨？

18牛19,20貴婦

啤post長期在線都無10個人啦

機票都買埋啦
為左車厘,岩岩入坑都請假去

到時你會唔會順便追埋隔離團cb架

咁計落都應該夠十個人去

唔會
我會第一時間追住你黎打先
改個咁既id名出黎

錯啦，有啤post班癡線佬喺度…
你老公想埋佢地五個身都有難度啦

係lo
佢地真係痴線
就好似韓國有位癲佬上班叫朴秀英個個咁

嗰個痴線佬真係勁好笑，d片我都重覆睇咗好多次

演唱會叫佢果句，學定

朴秀榮！！！ 我每次！！！見到你！！！笑嘅時候！！！我都會！！！好想笑架！！！！！！！

個痴線佬係癲得幾均勻
男團又岩 女團又通殺 萬能插蘇
十足十某巴打
係女團都岩

想問下呢度有無人唔跟貴婦團自己買飛去？

一日貴婦團一日自己買

個個都咁有錢

求下額總可能會請你去

食左兩日牛

啤粒除咗養師弟之外而家仲要養埋牛

無錢去睇

我係去旅行洗大咗

窮撚學生飯表示想去都冇用

好在我無芯去睇某團台場同港場…
唔係既話我都好難頂得住

真係好窮樹皮都無得我食

話說我老公係唔知確實銀碼

未知姐祝你好運
我會好好照顧車厘

唔係好貴啫，無事既

對各大芯梗唔貴
之後真係要慳d洗
大家見到佢唔好爆我大鑊 無限感激

你老公係一齊去？

痴線佬想飯埋車厘爸？

我哋異口同聲話張飛兩三百蚊佢就信架啦

主席啤PO首富，去兩轉食個早餐都唔夠啦

大佬阿
你睇幾十隊，就追足幾十隊，＋乘哥都要賣底褲啦

駁唔到

車厘媽！ 額總話你張飛佢包底呀！
二三百真係抵到爛！

去埋呢轉要食樹皮啦…

可唔可以包埋我

呢幾日冇睇ichart
係唔係都keep住係頭幾名

係呀，老公一齊去呀。
多謝額總包底

團綜點解冇曬聲氣
唔係星期三播咩??

係四五六朝早播啦
今日電視版都係播返上星期 app 版嗰三集

啤啤有份

痴線...自從油炸村姑有左日榜名次之後就鬥到難分難解
Heize比油村削左，跟住buy間乜就開始1左幾個鐘
然後Heize又過番佢頭
但係（得罪講句）油村就始終都係第3...差少少先上到去
不過啤啤今次個勢真係幾穩，音源keep左差唔多成個月都仲係上位圈
感覺到今次係啤啤更上一層樓既黃金機會
但係sm係上市公司，有哂市場周品牌策略...

又屈

分析到好似睇股 啤啤呢次係企得好硬

三線團真係打破垃圾$M音源死症呢個傳統啦…
出咗歌一個月都仲企到頭三…

全部都係辣殺音源榜
竟然三線團都企到咁硬

wendy

又有Snowball Project 睇

今次食正夏日風姐
希望sm冬天整個velvet winter

好撚憎個偽團綜放咗喺個垃圾app播
用返vlive 咪幾好囉…

有無人知琴日同今日官旁twt個oksu同kakao talk段野係講緊咩

呢個snow project係咩黎

好籠統咁講，啤啤其實有少少似一種「大眾化」咗／softened 嘅 f(x)。可惜係$M同YG應該都有某種類近嘅認知：「女團無男團咁好搵」。少時都只係aberration of history，想 $M 出飲奶力去谷啤啤應該都幾難 (何況宜家兩次已經涉咗個頭位)...

又：呢次啤啤同 Heize 兩家啲音源威力真係好犀利...而sorta叉蛋反而好似無咩「天團」威勢。

話實，上一轉Rookie都企得硬。重記得去到師太出《夜信》嗰陣，Rookie重係響前五...

kakao 呢個係講緊睡衣 party event

呢個係話今日12點會喺個垃圾app 有live

師兄一個銷量機已尾…

感謝畢地U巴

男團長年銷量尾機...

又咪話，啤啤(相對上)人少，商業運作上某程度上係蝕章啲。即所謂，推佢哹去節目、搵代言、周邊產品花款，樣樣都少過人多嘅大團...不過個人嚟講，係好怕任何團超過六個人。太多人，認唔晒，又睇到好攰~

你當係一個綜藝睇啦
不過遲d都有個公演 line up 都有三線團份

剩銷量都六千分，玩撚毛咩

你係未打多咗兩隻字…

係八千呀…

其實五六個我覺得啱啱好啦…
太多人既話好難做到團飯…

Heize：「我大你三千分音源~」
啤：「跟你音源，大多你一千分放送~」
蛋：「我大返你哋一千分即場飯！大多五千分銷量！」

啤啤得雙位數

搞到睇落好似真係五線團咁，都幾灰...

演唱會周邊網上預售
不過送唔送海外咁就唔知啦…

見到師兄仲唔讓路係咪想死

V Live仲要有字幕

好似輸左

想問邊度睇到嫁？

twitter 見到
不過貴婦團唔使煩周邊啦，實買到…

幾好睇嫁依套 有Henry

Thx U巴

頂呀 睇死$M個死人樣都唔會送海外

承歡咁嗲點頂呀…

Price Tag - Wendy

出發啦… 仲有兩日就可以見…

HOT JOY

提子

今日老人家咁cute呀…

眼鏡好正

熊同龜同房好搞笑

呢一點我諗留意kpop既人都會同意，每次諗到呢一點都覺得好無奈，不過我覺得啤啤似係下一隊少時出現之前既過渡。每次同我細佬講起啤啤約時先番香港開個唱，我就話啤啤被放養之日就會有機會，如果出年傳聞中既女版NCT真係出現，咁就...

至於男圈係咪比女團好搵...咁盤數都會反映到既

無所謂啦…
我都唔祈求垃圾$M 會對三線團做d乜架啦…
我只係想佢地五個身體健康， 開開心心就夠…

女版NCT = $M版加大 I.O.I...

但咁玩法，都幾難為啲飯。人多巨團重成日左拆右拆小隊，坐響旁邊食花生睇見都覺得攰。而家陣有兩次坐緊頭位，個人都幾懷疑 $M 是咪有本事造隊「新少時」出嚟。講真，連正版 NCT 都谷極唔起...

男團女飯，女團男飯；男飯芯，女飯癡，大概想當然咁啦。

又，啤啤可以榨取 嘅油水量應該都重有嘅...如果無咩醜聞、退團之類嘢出現，應該會無 f(x) 咁灰...啩。

有飽飯食，唔使好似排骨咁...

其實啤啤都多女飯嘅 只係你睇銷量就真係一目了然啦 男團是但搵隊都高過女團啲銷量
不過NCT個慨念我就真係睇唔透咁囉

又係呢副眼鏡

仲有兩日就可以睇師弟啦！

而家GB咗應該可以有飽飯食掛…

等肥龜出現

snowball project wendy唱price tag好正
佢左右不分好cute

傻熊飛天真係好得意
低能仔唱唱下 黑咇咇咇驚到大叫

我副眼鏡都係咁

廁所位

預祝定師兄一位粗卡先

一位粗卡

下次睇清楚 post 名先呀
第三的確係幾叻女！

屌
btw證明左你成日過去

我從來都無否認我係一個隱性畢地…

U巴你都試過post錯啦

脫飯巴幾時先真。脫飯

你見佢個名有銀字點脫到

只可一，不可再

笑撚死

潛意識既野

啤po最大娛樂就係芯互bin

Agger

其實我專一左架啦
我過去都係mon下po
吹下水咁咋
車厘呀

好睇

車厘唔理你

脫飯巴

Molamola 眾人芯我獨清

為咗大家既快樂，我好願意俾你地 bin

我好耐無去追隔離post啦國絲
睇黎你係時候買番十隻八隻mwave簽啦

加一

嗱，你又扮晒嘢啦
我唔踢爆你啦，自首吧啦

姜巴都花心

自首既話可以 bin 少幾下

呢到d巴打芯得黎都算專一
起碼唔會貪新忘舊

清者自清 黎啦

有人睇睇下熊排錯隊去格離somi囉

嗱，你講架
話說有某巴打去咗睇其他團預錄
好似係 B

芯表示無新團出又點貪

唔怪得話去唔到啤啤fs

咁隻熊都喺度既，未芯得晒

話說....我都好鍾意somi

L

媽媽唔可以比佢地影響到
車厘黨要保持專一

無可奉告
pk 估唔到你講依樣

法國呢度d芯成日迫害好似我呢d專一
要組成一個聯盟對抗芯外敵

一齊追擊番佢地

係咪睇今次cb

一睇就知我係為熊而應援

芯媽媽飯

上面冇個專一

媽媽識野

同時間咩??

剩係鍾意somi一個咋，唔算好芯

姜巴

係咪要好似U巴影枝燈上黎咁

有一個星期重疊咗啦
利申︰我無睇架

清泉搭唔到咀

你都係出少句聲會好D...
你太多黑材料啦...

天下第一智障

額頭沖出尼比人bin

大家都好留意額總嘅一舉一動

阿女呀... 隻腳唔好亂咁fing 啦...

好狗呀

衝出黎送頭

見到你地咁 唔傷心就假

得啦，已經收到晒D 心心啦...

笑左

過去買把車厘扇番黎用啦

Why don't you know~~~~

掃貨

聽講果十款卡會補貨,師兄同師弟果啲已經補左,如果係真就好

5號有邊位會接機?

啲photo set好靚

5張必買啦

Somi

應該會去

港豬要返工

但係而家又真係三位wor

額總乜錯嚕～額額額總乜錯嚕～

幾時到你

唉啤粉一家親喎，金車厘叫額仔讚下友團，有咩錯先

清泉搭唔到嘴

好暖

大師又上水送頭，大家上啦

結果全身而退

錯在你芯又唔認囉...

大師好似岩師姐同女孩日
有冇記錯

molamola又一個

又有料爆

好彩我認

師姐呢啲kpop共同初心

有幾多個唔係咁入坑

我唔係

Agger 鐘意師姐冇罪

我都唔係

.....................我3年前已經從良

七八年前既人應該都係睇師姐入坑

師姐啤啤有愛

團綜熊仔條裙著到佢好靚好得意
不過一去到高潮位就完左

聽朝起身又有得睇啦

車厘拎隻公仔出黎真係笑左
白菜嬲9承歡

我都覺得好靚！熊著咩衫都特別靚，好羡慕

D-1

你張飛…
想要既就飲埋支嘢先

白菜間房都唔揀… 幾多癡線佬恨都恨唔到…

隻熊身形係五個中最好，著咩都係咁啱佢

高祖呢個樣真係成個忙內咁

咁我聽日唔嚟鳥

咁岩啊 我都鐘意熊嫁

俾下面啦… 買埋手信俾你都唔要…

嘩，黑粉話事人阿

車厘媽，既然額總話唔要張飛，不如益下你啦！
而家出面一票難求架！

邊飲邊望住劍仔個樣 毒死我算啦

哦
呢家bully額仔啦

多謝u巴，但我去唔到呀，要陪仔睇舞台劇
額總唔好扭計啦，啤啤需要你！

你地8月5睇啤啤，我就睇譚玉瑛姐姐 雖然一樣咁開心...應該係
唔好嘥咗張飛呀！

額總係我地啤post 鎮post之寶，又點咁欺凌你呀

買飛仲要送嘢飲咁著數…
有邊個癡線佬會咁樣做呀…
不過額總唔識欣賞…

我諗到啦！
好似SNL咁貼埋白菜個樣上去…
咁額總實要啦！
不過… 我係貼喺寶劍隔離…

毫無違和感

車厘姐姐抱抱

啊啊啊啊啊啊啊
我要做個細路呀！

除咗襯到絕之外，我都諗唔到有咩字可以形容劍菜

snowball project

ep.35

ep.36

噚日 oksusu live 中字

有咁多嘢睇好感動…

港豬表示追唔切

襯？邊度襯
我企係白菜隔離你哋就知咩叫襯啦

個個都話襯 唔通個個都話襯咩

1999

廣東話嘅發音真係博大精深
襯同柒都係差唔多音

追左l返咁耐post
你地真係好有錢
我都想去見佢地

話說約左U巴
但我唔飲野得唔得，俾埋額頭

做咩學啊嬌

私人醒張寶劍2R相俾你做手信

19號個日1人買1枝送比額頭
諗起個場面都興奮

......唔使客氣

但你做咩2R相都有

我帶你地去買

去明洞拎個人形紙板仲好啦

大家print個劍仔面具戴啦

why not both

唔飲嘅話祝你19號周圍都係呀愁

貼 link 算啦… 廢事陣間又話我欺凌額總

冇份去好傷心

嗱，係額頭咋，唔係我呀

有分別咩

你咁多團要睇
睇其他團咪一樣

學我咁由而家開始食樹皮儲錢
下次就有得去架啦

想放白菜紙板係隔離

真心追一團已經好燒錢 千其唔好日本出道

棄日保平安
經過粉紅團既洗禮，我對日碟好反感！

大家咁話

呢張圖d人本身做緊咩

日碟

收埋你個個淫蕩既笑容

Wen巴女人有post啦

車厘又霸氣左

唔知聽日高祖落機會唔會戴眼鏡呢？

等睇龜唔夠訓西面

希望冇傳媒影三線啦
香港傳媒影親冇好野

想做邊個

張床

咁我做張被

啤粒最中意做死物

哇

好似

仲有28個鐘就可以係香港主場見到我5個愛人

你哋知唔知佢哋幾點到 我會去影相

師兄一位

咁俾面開show前喺香港做 vlive 呀…

正 開緊show就有中字睇

我都想去睇呀

黐L晒線...打歌第三週，銷量都重係七千幾分...

銷量屌打一切
黎緊等睇師姐接力

朝早去到實冇死

下星期仲有另一大勢男團睇痴線銷量

其實收到風好似聽朝五點鐘 但係我唔想相信

話到肯定係咁

啤啤今次啲音源
十面受敵都交足哂功課
我屌你老母SM

唔好玩啦

關鍵字 #新加坡 #cx #朝早機 #8月5日

師兄又秒左啤啤

Btw師弟都到左香港

召集癡線啤粒今晚訓機場

零晨五點？！煲定涼茶去接機，熱氣到爆

CX早機嘅話係呢d 你地估邊班

師姐新mv好靚

車厘媽越黎越芯molamola

家族愛唔算芯啦

唔通今晚要訓機場

真心家族愛嚟 雖然有買泰妍碟

我諗住等嗰邊機場圖跟住出發

竟然係凌晨到

識野呀芯媽

訓啦… 已準備訓機場

五點

各位接機啤粒加油

訓機場前睇埋偽團綜先...

做到咁夜仲訓機場

去接機既啤粒加油

劍菜！！！

燃燒生命嘅啤粒

❤️

老人家玩咩都怕

眼神好有愛囉 甜死人咩

好有愛既眼神

一陣間額總嬲鳩唔請你哋食飯

額總好小氣
一講劍菜就嬲

......

熊仔太sexy啦

我會幫佢著衫

想知道有幾多人今晚訓機場同淩晨接機

其實等韓國個邊出左機場圖先出發都趕得切

下
係新加坡wo

頭先見到熊仔唱BangBang又被完美擊中心臟

btw聽早燃燒自己生命去接機的啤粒們 祝你地好運

我已經準備好... 一晚半晚唔死得既...

係喎 自膠 以為平時接機

準備去機場

凌晨唔會行vip掛

有男團同行好難講
話唔定見到成村迷妹

但係佢地出到黎都應該六七點囉喎...
同埋可能仲有閃閃呢

其實係接機大堂a定b定係其他地方
第一次接機咩都唔識
好想快啲見佢哋

好似係同閃閃同機

正常黎講係會行VIP 既...

有冇人會帶雞毛掃同我一齊癲呀？

U巴你自己一個去?

🍇🍇🍇🍇🍇

雞毛掃

不了

而家係... 唔知陣間有冇人會加入....

一齊去啦

有冇巴打有接機教學

同求

行VIP同唔行VIP 2個玩法
行VIP就真係RIP
唔行VIP就早D去霸位

嗚呀
點解我要番一份6天工作天既工

點解我番學番到星期六都要番8月唔係暑假咩

射波吧

走堂
我份工唔射得波 你仲有得揀

Dklm我決定聽日返去遞信

你咁講我咪變左要陪你遞信
唔好玩咁大好wo ching

係咪中六嘅朋友

遊玩時開心一點不必掛念我

我想轉工好耐

中六就温書啦上乜野連登

到左vip個出口，師兄啱啱到左，d迷妺都開始走

追星還追星，我既底線就係唔好影響到份工先
千祈唔好玩到連份工都無埋

巴打咁快到左

咁早
重返緊屋企想沖個涼 希望趕得切

咦，巴打你都響呢邊？畀叻巴導咗入圈做啤粒？

巴打打算幾點出?

霸定位差唔多加啦，趁師兄走左，再遲驚毛都睇唔到條

唔知呀 想返到屋企沖完涼再睇時間
不過睇嚟都係...

5點機就唔玩了

我想一兩點出門口但係唔知有乜嘢交通工具去到機場

香港啤粒加油呀
比佢地再睇下雞毛掃力量

紅色戰車

機場巴士應該可以既

屌

我睇N車佢話最快要三點鐘先開

機場巴士

加油！香港啤粒

佢地出到黎都6點啦 呢d時間遲少少去到都無咩所謂

我影相嘅所以想早啲去到睇吓個場

準備作戰

Parkkkkkk sooooooo youngggg!!!!!!!

咪又係嗰個位

各啤粒加油

我應該唔影下面

等埋我，我入緊黎搵你架啦

無額總喺度硬係爭緊d嘢

只係一個hd仔要番去剪片交ia

精神與各位同在

支持各位接機既啤粒

直播接機

依家旺角等緊巴士

3點4先有車

我上左啦

大佬們加油

N21係一點半由尖沙咀開出
所以有車係正常

我特登係屋企走出去旺角搭

小弟元朗人
機場車冇咁方便

粉嶺人
希望下次去到

巴打放棄左啦

其實係咪真係凌晨機架
到依家都冇新加坡機場圖睇下嘅
走秘道

呢啲真係冇得肯定
成果多數係用勞力換取

新加坡出左機場圖了
各位去接機嘅啤粒加油

橙
唯有睇lee度d痴線佬直播

辛苦曬啦現場嘅痴線啤粒s

聽朝重有野做
又冇車出 唯有聽朝mon post

各位啤粒加油

出緊去
點解依個鐘數我會係巴士

咁呢到都幾多人去接機

睇ig有人話佢地遲到
再睇返班機延誤緊

唉… 場面冷清

我打樓上

我依家先係荃灣上巴士
希望趕得到

天氣圍仲等緊車

On9一問
第一次接機咩都唔知
Vip通道大概係咩位置

樓上樓下都有得接

有冇話喺1號定2號terminal邊一邊

接機大堂B落下面

巴打們係邊

見到有人擔梯等車
唔知係咪都係追啤啤呢

咪喺下面vip出口側邊等緊囉

delay到6點半

終於到左

接機大堂b下面 ？
有冇轉左
好似見唔到有認得嘅巴打

啤粒加油
要比啤啤見識到香港啤粒嘅力量

加油呀啤粒們

好想睇車厘西哂面咁行出嚟

巴打們加油
等緊圖片直播

極速上車

大家加油

車厘青春無敵，口罩都唔戴第一個就走咗出黎
門面，高祖都有係咁依回一回頭
94 line 就望得唔係咁清楚

以上成個過程5秒內完成

俾我想像中算係咁...
都有望過黎揮下手
係香港都唔預有咩期望

我發誓與迷妹誓不兩立！！！

暖女龜

望下已經好好

車厘同承歡真係最好笑容
老人家高祖都算精神
係門面同熊真係比較攰眼訓 都有望下

太過分啦d迷妹

又見唔到西面車厘 好想見識下

車厘今日心情幾好，幾精神有笑容

白菜

我見到d相都心情好好
即刻有哂精神同笑容
可以開心上路上班去了

脫飯巴你又唔黎接機 接左你返工仲精神

我想架我番8點接機會趕唔切番工

有得接機真好

佢地平安落機我都安心返工了

佢地班機仲要de咗個半鐘
成件事都要七點幾先完

各位其實收穫多唔多?

都叫影咗少少白菜咁

拍咗佢地出黎嗰十幾秒囉，完！

辛苦哂咁多位啤粒
休息下啦
要直落番工既就..........疊埋心水頂硬上啦

辛苦了

今次同邊個同機

up 返條片俾大家參考下...
當時就係咁樣極上車啦...
本來打算大叫癡線佬韓飯嗰句嘢...
但係未開口門面已經9衝咗上車啦....

閃閃師兄

香港D接機真系5個鐘換5秒鐘

唉... 雖然係5個鐘換5秒鐘...
但係如果有時間又唔去接既話...
我個心又會好唔安樂...

而家安樂晒成件事完咗無遺憾

仲有送機呢

有冇人會去送機

今晚？

反而送機我又唔係好care...
可能唔想見到佢地走啦...

btw... 好似話係同師兄一齊走...
咁就更加不了啦...

好多妹妹

今晚機場應該亂到爆

今晚機走咩

估咋
通常唱完直接走

攰到飛起

清埋呢幾集偽團綜....
睇住白菜玩水上活動真係辛苦晒...

接機去唔到已經好sad
至少想睇下就唔就到時間送機

賢妻良母車厘
wendy開心到跳舞
白菜靈魂出左竅
如果有把劍係隔離唔知會唔會安心d

門面呀....

同高祖去旅行 只可以觀光睇名勝

又或者夜晚一齊睇星星

其實我唔介意承歡有返個肚腩仔....

馬弁熊真係可愛到癲左

叻巴抖下啦 難得星期六仲要晨咁早去接機

返到屋企樓下食咗個早餐沖埋個涼仲精神....

到左?

大家練好應援未
定到時打算九叫跟唱算

ps 我估今晚會著水手裝

Ineffablevoice去左飲茶，啱啱就食潭仔

辛苦哂接機啤粒！休息多d今晚撐啤啤場

係咪得我有問題 點解我睇到好似lag機咁

音銀上班路件芯啤粒上咗報做訪問
香港啤粒上報不是夢啦！

額頭準備好未

譚仔賴肉

Pumpkin一齊喎

清湯 加土匪雞翼

好多扇拎喎

D飯站好多都派

笑死

係$m到買左週邊，支所謂嘅手燈真係

咁...短既..

去咗邊度食拉麵?

白菜同車厘出左去食拉麵

仲以為佢地唔會行下

一早講咗係用完即棄嗰隻黎架啦...

btw, 條iphone 線你係未未俾返wen 巴？

係 一陣俾返佢

邊間！

佢地post 得出黎都食完啦

巴打想去附近撞下?

現場仲有得買手燈？

痴線佬放過啤啤啦

where

會唔會係紅磡,純鳩估

我想坐佢地坐過嘅位

Sm藝人應該得佢地可以咁做
其他3個應該補緊眠

買起套餐具

唔知點解覺得佢地會去尖沙咀海傍

仲要唔好洗

唔知邊間呢
個碗碟認唔出

come on my啤

高價買返來慢慢索

買黎奶

大獲啦.... 啤啤會有危險....

會奶臭左，冇左陣味
得閒拎出來索兩啖就夠

報定驚拉鳩左佢先

會唔會依家行緊街

應該唔會食完lunch應該翻酒店hea下就過會場

大家都好癡線

死番過格離啦垃圾芽

唔係話等陣有vlive咩

放過佢地啦...
再係咁癡線真係唔會再黎架啦...

Dllm又玩針對

完左show靜靜雞出去玩

鬼叫你玩十指緊扣

我覺得會去山頂多d
就番白菜鐘意望風景同睇天空

你都係

講緊食拉麵都可以互 bin...

出現了

嗱
垃圾芽
呢d先叫針對架嘛
你睇我對你幾好

DLLM

又唔比架

抵啦
你之前夠po我出來bin c la

我無po
你想既我而家po都得

Ok去定山頂伏住先 等白菜一到就撲出尼

係未又有料爆？

多謝你哋互bin緩和我激奮嘅心情

target出現了
啤粒同親朋們
上呀！

額頭表示
大家快d bin 我

其實額頭你知唔知
你連比我bin既資格都冇

額頭今日好專一唔bin啦

黎到香港食拉麵

食譚仔啦

師兄真係冇撚得輸

啤啤仲係度

睇個窗同個55似係依間啦

係55黎
睇個碗底隻碟同隻杯就知
55得兩間一間cwb一間尖東噴水池
cwb個間無窗
所以係尖東個間黎

果然啤粒就是萬能

但係太遲 已經無得野生捕獲

大家下次可以去打卡

頭先係尖東新文華應該落地行下

好撚多人

有個歡站今日去左食tam

芽B 你都有買飛睇？

冇
頭先去完高山劇場睇show, 搭巴士經過姐

你去睇其他show都唔去睇啤啤

好近喎

呢個角度近間拉麵
應該冇錯

兩個歡同一個joy一齊

不意外啦

屌
我好朋友今日表演我先去g持下ja
唔係一早返左公司做野啦

想搵下d 飯站拎嘢都搵唔撚到
我好想拎應援物留念呀！

派扇果D好似有講係邊到拎

呢間應該係尖東科學館道hotel icon黎
係poly對面
因為見到麽地道 富豪同帝國中心
唔知有無睇錯
同55差一條天橋同一條街之隔

應該無錯。同九龍富豪響同一邊而又有嗰個高度，係得 Hotel Icon。如果係千禧新世界嘅話，會前少少近海少少 (呢間都有韓星住 - IU 好似呢兩年嚟親香港都係呢間，U巴都知)。

芯仲唔捉到你

U巴召喚~

Hotel Icon

富士55 尖東店

咁岩經過

成個中午~下午時段就係附近慘

以為係廁所跳

着呢套衫係咪會跳greedy

已report
將我地白菜同AV相關

係
好想睇

好後悔

屌佢老母係咪傻撚左

拍緊video一入副歌就噴毒霧...

唱左未😭

仲有darling you

嗚呀 好想去+1

點解係香港嘅啤粒唔去呀

4首再加3個 special stage 真係堅正

完左未 見到好多片同相

蓮蓮

隻抽

全靠我地四隻啤粒同三支燈…
啤啤五個望咗我地嗰邊好多次

more

好想去睇

我地俾師兄飯包圍…
啤啤出場得我地四個啤粒企起身做應援
就係咁佢地望咗我地嗰邊…
因為實在太突出啦…

其實最估唔到師兄同熊會合唱 darilng you
之前韓場 smtown 都好似無呢首

終於脫離屏幕飯，佢地肯望過黎，好感動
每粒啤粒都用生命做應援

End得好奇怪

啤啤
啤粒有愛！

屌你老味，一人一個留言炸爆佢！！！
利申：我已經留咗

屌緊果啲係咪呢到啲啤粒 不過佢真係抵屌嘅 講野又唔經大腦

已sd信屌柒佢

連登啤飯

幾時

已report +1

大家一齊report佢

下次fs啤啤就會話上次見到你地
咁就人生無憾啦

reported

有冇今日集團綜

留言呀 report呀
呢獲我真係火都黎

今次smtown只係頭盤 2個禮拜後既con先係主菜

咁你下次去fan sign一定要話比佢地聽，之後你應該會變左佢地眼中既頭號啤粒
btw如果成個1880區都係得師兄飯...

正式宣布Red Velvet世界級
無得不服

u 巴icon好正

底已起
但唔緊要，我寧願俾人起底我都要屌撚7佢！

想禁個add制

同fd 食牛坐最頂
咁本身我對kpop冇乜認識
成班師兄出嚟淨係識得幾個 都幾悶下
好啦到啤啤出嚟 諗住用電話影下啦 但係又矇到飛起
不過第一次親眼見到佢哋 不枉此行

你鍾意既就add 啦... 其實我個FB 都無乜嘢睇

佢哋5個真係超細粒
但係勁白勁靚，香港一定搵唔到
歡歡唱歌把聲原來同平時睇mon係唔同
好驚喜，啲耳屎熔哂，我一路睇一路流
仲有白菜同我熊個特別舞台，真係搞到我濕哂個額頭
畀錢就係等呢刻
跟住大師兄帶住熊仔出嚟合唱，又係好聽到不得了，有唱功有功架，開心滿足
最估唔到竟然唱足4首主打
額仔終於聽到第一次live
嗌到我聲撕力揭 但係我真係好失敗
無燈揸手、應緩有幾句甩咗
同埋始終4個人力量有限，好彩嘅係佢哋係睇到我哋，唱完返後台望住揮咗幾次手
今日熱身完，為韓場做好準備

（耳仔功能廢咗一半，多謝迷妹）

本來想分享下今晚班癡線啤粒點癲法...
但係睇到個垃圾 post 真係火都黎埋...
等我冷靜下先再講....

Wendy望住個cam 唱ost個陣我個心已經溶左
好似望住我唱咁

認真就輸
Call齊人檢舉佢算

比人屌到飛起 一開留言全部都係屌緊樓主老母

今日真係好正
雖然End得超奇怪但都好滿足
不過有冇人覺得個音響好似怪怪地咁

我一早report左就算
無謂咁勞氣
倒晚去唔到真係可惜
希望19號有個好回憶同芯總請食飯

做咩

額頭哥
反少日你
你真係有去睇

你呢

入到去,,見到珊瑚色既應援棒...
就5枝....
冇錯啤笠係人少,但唔代表我地應援差
用生命應援,佢地望過黎揮手(唔好judge咩鬼野咁岩向你個邊揮手)
值得,就算俾其他迷妹當傻佬都冇理,其他人點睇唔重要
最緊要啤啤睇到

閃閃既live,應援可以話完美

你有去咩？

啲迷妹又唔睇下自己叫XXO個時個樣

真係好膠
竟然無大合唱無謝幕

今次我真係堅撐額頭係真啤粒！！

收聲啦臭芽
為咗抽我水捕咗我成晚?

唉
無燈 失敗
應援唔夠熟 失敗中嘅失敗

呢鋪撐額頭

題外話啦
有啲飯真係好唔識尊重
啤啤出嚟就坐底熄燈玩電話
其實唔止係啤啤出嚟先咁
雖然都有兩句歡呼、但啲應援
無期望無失望係真，下次唔好咁期待

仲留意到個現像
閃閃師兄出嚟
某團可以熄咗一半燈
閃閃咁好睇咁落力都咁唔畀面

迷妹真係好撚核特 玩電話都仆街仲要熄燈

光宗耀祖
好彩有呢度四位啤粒！希望啤啤會感受到香港啤粒嘅力量！
尋晚凌晨開始同阿仔入咗醫院，佢中咗甲型流感，好攰，但睇到呢度share啤啤嘅po真係好開心，變成其中一種動力

閃閃飯今場應援堅係勁啊 超齊

我坐嗰幾行得我同個frd兩條友係叻啤粒，不過冇理咁多，嗌左先算

雖然冇咩野可以實際幫到,唯有真係真心地講一句加油同辛苦哂....天下父母心....好快冇事

我都係 嗌左先
不過到啤啤唱歌個陣我附近嘅其他飯都有應援嘅
還算可以

藍絲 閃飯五年半
好開心你地咁欣賞我地shawol嘅應援 好想喊 其實我地真係好珍惜呢次stage 估唔到會有人讚 真係代表全部閃飯多謝你地

我地閃閃區有好多人幫rv應援嫁 我聽到好大聲呀

早日康復

祝福仔仔早日康復
車厘媽都要小心身體撐住呀！

一開始以為會係飯既量EXO>SJ>Shinee
但真係估唔到上排左邊全藍,右邊全湖水綠...真係好靚
同埋shinee既歌要跟 好易跟住一齊唱一齊應援
唔太似EXO有D 亂咁....

利申:唔知係唔係shawol..但真係好喜歡閃閃,好多時都有留意....今日竟然有唱daja boo 我已經無憾

我附近冇啤粒
啤啤一出黎得我一個鳩叫應援
叫到眼水都流理
我隔離班迷妹都 唒嘴
香港真係少啤粒，想聽句人名應援都咁難

話說散場走嗰陣時背景音樂播咗少少ICC...
我地幾個癡線佬行過聽到又有幾個妹妹仔喺度唱ICC...
結果我地又大大聲9唱埋一份...
你話我地係未好未好癡線...

It’s So Tasty, Come And Chase Me
못 참겠어 I screamm You scream,
Gimme that, Gimme that Ice Cream

最憎依樣野...
我鳩叫果陣就係到望住曬
你自己鳩叫果陣不如照下鏡望下自己啦

終於睇到啤啤真人
仲要有成3個special stage真系好滿足好感動
但現場音響真系有D怪
前面歡熊用手咪D聲都好正常無問題
一到RV幾首歌用耳咪5個人D聲聽落都好似飲左氦氣咁
係咪得我一個覺得咁奇怪？

不過我相信睇過今日在場嘅唔少會飯咗啤啤，因為五粒都好有實力，香港啤粒會愈黎愈多！

多謝祝福

車厘媽，唔洗太擔心，唔好搞到自己體力太過透支
我屋企人個BB上個月都不幸中招
私院入咗院講到勁嚴重，要轉介公院兒科icu，但係問咗５間都無床位(垃圾正苦)
嚇到我哋成家都暈底
不過個醫生好好又有料到，第二朝已經急速好轉，不過都訓咗成個禮拜
所以你哋做daddy mami好重要，千期唔好過份擔憂，你哋要捱住阿!!!

shawol世界級
全場最佳團飯

估唔到個班妹會一齊唱

我個區聽到大聲個啤粒練埋我應該得3個
後面有個迷妹系啤粒+elf
人名應援超大聲
我練得唔熟有得跟佢9叫應援
系度好想講聲感謝

飯站啲波同手指燈夠竟去哂邊

雖然知你好落力好攰
但啤po都唔係唔會屌媽媽

多謝額總
無事呀我，好彩啤啤呢兩日過嚟，一追po就分散哂

今次跳greedy 好想睇

車厘媽 會冇事的 加油!

[/*]同上次隔離團堆畢地去媽麻一鳩樣
講叉強既負資產一定有呢種迷妹份
佢攪咩都得，你做就唔得

喂我聽到呀！喺正我後面，其實係咪你地嚟

唉又訓唔到了
睇完便掛念 幾時捱到first con

係囉我都想問有無波？之前又話要放嘅？

迷妹死全家落地獄

車厘媽加油呀

姜巴收到哂 我愛車厘

其實我都好好奇佢地啲分區應援做唔做到效果出黎

呢到啲痴線佬應該一齊組團去睇 將香港痴線啤粒力量集結一齊會震撼啲 順便嚇埋啲仆街迷妹

好想睇今次個show
我淨係睇d fancam 已經感動到想喊點算

散場後係場外望到一大班SHAWOL 著曬螢光棒影大合照 可能有飯站組織
雖然今日得少少啤粒，希望他朝有日啤粒人數都去到呢個LEVEL

班迷妹見到OPPA自己叫得仲勁 差D以為天花會俾佢地叫穿...

終於有人講音響
我都覺好奇怪

我隔離個個叫到拆天
分貝高到我以為我耳膜要爆

其實佢鍾意左佢地五年幾真係有原因
閃閃同EXO嘅分別就係我地絕大部分都係死忠飯 唔似EXO呢啲大勢天團咁易吸到咁多人。。當成間公司放假 乜少女時代EXO SJ都放晒 但都係得佢地自己要工作 成日都俾公司當白老鼠🙂

巴打你可以睇下呢篇文章 雖然有少少長 如果你有興趣了解多啲我地SHINee 睇完呢篇你大概會知道點解閃閃全部都係死忠飯

開返個新post 先

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (38) - SMTOWN 熱身完畢，818再戰韓場

本身我地未開售之前已經有group 劃分話邊個係我地主要應援區 所以今日都聚集好多shawol
大家都好癲得玩得之前都有出過黎玩過唱k等等 所以個陣純粹係我地普通粉絲自行組織最後形成左呢個圈子 好彩大家都真係好有心 最後我地自己high得濟完場合唱影相